有無人試過比癲佬捉住

之前等等下巴士
無端端有個癲佬捉住我手臂
同我講"精神飽滿"
我唔知做咩好 驚比佢打
跟住點下頭 同佢講"係係係"
跟住走撚左